呢兜究竟係乜撚嘢嚟

青椒腐皮蘑菇南瓜西米龍眼核?

有冇巴打食過

屌你左上乜撚嘢嚟？ 豬肺？

因為見到西米 硬係覺得黑色嗰啲似係珍珠

黃黃地色嗰啲唔會係齋鴨啩

中間果粒係栗子?
黑色係珍珠?

魚片青椒磨菇珍珠奶茶

好難想像呢兜係糖水嚟

喺廚餘桶度撈錯咗畀你

珍珠西米芋圓綠茶凍？有樣估唔到咩黎

係愛呀

同路

綠色：抹茶涼粉
黑色：珍珠
透明：西米
一舊舊：芋圓
一大塊：唔想知
湯底：屎水